廣東確診一宗外地傳入寨卡病毒感染個案

衞生防護中心接獲廣東省衞生健康委員會通報，廣東確診一宗外地傳入寨卡病毒感染個案，呼籲市民外遊期間時刻採取防蚊措施，孕婦不應前往受影響地區。

中心表示，這名31歲男病人本月6日從柬埔寨返抵深圳寶安國際機場，入境時被發現發燒。個案之後確診，病人情況穩定。

中心發言人說，所有口岸的恆常健康監測一直為入境旅客監測體溫。但由於大部分受感染病人沒有出現病徵，呼籲任何人從寨卡受影響地區到港後至少21日內須繼續使用昆蟲驅避劑，減低傳播風險。

【大和解】退場風波搞到連登少左好多人, 幫手推呢個POST比多啲勇武睇！

支那 發大財

十四億人口
終於有一宗確診外地傳入感染個案
但依然無武漢沙宣個案

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務